[內地父母斬流感倉]小兒麻痺內地男童 遭神秘內地男棄九龍公園

【14：50更新】警方初步調查發現男童被一名男子用BB車推入公園後一去不返，醫護人員初步檢驗男童患有小兒麻痺症，操內地方言，不排除由內地來港後遭人故意遺棄。

一名男童(見圖)於昨午2時，懷疑被遺棄在尖沙嘴柯士甸道九龍公園內，警方接報調查，現急欲會晤其家人。該名中國籍男童年約6至8歲，身高約1.3米，體重約40公斤，尖面型，黃皮膚，蓄短黑髮，被發現時身穿橙色外套及粉紅色長褲。該名男童身上沒有身份證明文件。
男童沒有表面傷痕，正在伊利沙伯醫院留院觀察，案件由油尖警區刑事調查隊第九隊跟進調查。消息稱，警方經翻查CCTV片段後，發現一名男子用BB車推着該名男童至九龍公園功夫閣後，便一去不返，事後有途人發現男童獨留在公園內，懷疑他被遺棄，於是報警。
醫護人員為男童檢驗，發現男童步履不穩，初步顯示他患有小兒麻痺症，由於他操內地方言，不排除他為內地兒童，被內地父母帶至香港遺棄於上址，正追查其真實身份。
警方呼籲男童的親人或有資料提供的市民，盡快與任何一間警署聯絡，或致電3661 9200或3661 9225與油尖警區刑事調查隊人員聯絡，或電郵至ip-sip-dit-9-ytdist@police.gov.hk。

睇黎放底完就番左大陸了

上次有個香港男人留個仔在新加坡,人地國家扔回來..
今次如果扔回祖國就係傷害感情

留在香港就係分簿香港資源,幾萬人大年初三上街

大鑊了

如果佢唔係偷渡入黎其實走左都要番轉頭,今時唔同往日,香港只要搵到男人既資料,以大陸既網絡有心搞一陣就搵番"老豆"出黎接仔,呢單唔算擔心,反而早2年郊野公園掉BB果單就難講.

如果冇人領養，要人道毀滅

佛曰: 眾生平等

貓、狗被拋棄，冇人領養，而愛動會冇位收留，就要人道毀滅，更何況而家講既係蝗蟲?